法國係得香港人先會用電子牌子打飛機

通常見到鬼佬鬼婆都係用啲普普通通，甚至好平嘅手機
上次見幾個鬼佬用acer/asus手提電腦

反觀啲港女個個都係用iphone，一係就MacBook
最大問題係唔識用啲功能， 淨係買嚟威 人買佢又買

屌你老母

idog?

家燕媽媽

我用日本ask機,行s845, 好威威

個個港女iPhone都開粒殘障鍵出嚟

ASK吹到有845

驚禁壞粒制

啲ipad girl 係咁

唔撚信？

咁又有咩問題？

見識少
有冇得睇下??

真係禁得壞架
利申 壞左 用緊殘障鍵

奇文共賞

sorry,做左新會然
我block左佢睇唔到佢出po
假膠啦佢

佢膠啲，不過未係屎為打手咁仆街，笑下咪算囉

鬼佬鬼婆用乜又關香港人咩事??
外國人用嘅野一定係好?

講緊人地唔會拎部電話打j呀傻仔

點解你咁肯定外國人唔會?而且又好肯定用apple野嘅人會拎部機打j，一萬幾千部嘅電話電腦又有咩j point

你肯定見得少
班港女買左部iphone同macbook就當自己上等人士

同埋我有話所有人
我係講自我感覺良好個法啲

中國人都係咁

一睇就知樓豬冇喺外國生活過
利申 喺瑞典讀書 啲白鬼同學個個macbook, xps
最低端已經係surface pro
其實最垃圾就係好似樓豬哩啲未出過國嘅崇洋撚
明明乜柒都唔知，仲要成日拎白鬼出嚟做人類行為嘅指標喺到串串貢
唔該你柒少陣

東歐果啲國家好多人用屎為，除一除條大數，等於歐洲大多數人用屎為

連登特別多

咪係
歐洲大把人用屎為啦
傻仔衝出黎柒

東歐...

西歐都唔少

咁就要睇年齡同階級啦，否則淪為偽議題

有冇睇之前單野 日本學生唔用iphone會比人排斥
無人話係拎牌子打飛機 係iphone真係好用
仲有你話唔識用曬啲功能仲撚弱智 夠android啲功能唔識用？
iphone就係功能從簡 唔識用啲功能又買係咪講緊啲an狗

有次去apple store ifc
果陣11月剛剛出iphone x

鋪頭入面三四個藍精靈跟住一個灰精靈鬼婆
好明顯大支野 我咁啱響隔離試機
佢同我用英文傾咗兩句 問部x好唔好用之類
我以為apple都會免費派新機俾精靈們
結果佢拎出部iphone5 笑笑口咁話都係時候要換機了

講緊香港
講咩日本比人排斥 idog真係弱智
亞洲人根本自己自卑要用手機黎打丁
西人有自信就唔使靠呢啲打丁

功能咁從簡
啲師奶，港女咪又係用嚟上下網
上次有個師奶連機都唔識閂
笑撚到我仆街
又用家問題？

人哋呢啲咪有自信囉
蘋果每年出舊屎
idog都爭住買
呢啲人咪自卑囉

用mac, iphone 好普通
有咩好打飛機

真，拎住華為扮眼光獨到又高尚

你話係咪得香港喎
我咪話埋日本 嘩屌原來啲an狗連自己講過咩都唔撚明

係啊iphone係用黎上吓網架 但係啲android機呢 又攞咩檔案功能 又雙開 又越獄功能喺到打飛機 係咪就係你口中所講嘅唔識用啲功能又買啊？

點解要講Iphone D缺點出黎?
雙開咁撚實用都叫打飛機
Idog真係冇腦

睇黎唔識用啲功能又買嗰啲an狗就係你講緊嗰啲人

紅大字就有道理咩傻仔
你Keep住奶爛果啦
事實證明
Iphone XS MAX同XR銷售量都好唔掂
一定係D功能多得濟先唔買啦

無point喇？繼續吠啦死傻鳩

=,=?

diu個腦有畫面

Iphone 冇人買點算呀???
要靠你D忠心狗周圍吠多兩聲,鳩叫多兩聲睇下救唔救得返啦

吓你啱啱講拎牌子打飛機喎 無啦啦講銷量做乜鳩 我唔撚care架喎

鬼佬窮無錢用靚機又話你知咩

你自己對號入座有咩計
我自己就雙修既
係睇唔過眼好似你啲咁既idog係到吠
大把人有虛榮心啦 好似好出奇咁

港女話啲鬼佬好有錢架

人地鬼佬做咩關你撚事咩
咁撚鍾意鬼佬 你學之前條港女隨街幫人含啦

班idog以為用iphone, macbook就係高人一等/有品味

由其買xr果班又窮又要衝大頭

你話個個買imac pro頂配10萬一部就話姐

究竟幾窮嘅人先會覺得人哋用iPhone 或者MacBook 會高人一等

究竟幾窮嘅人先會用iPhone 或者MacBook 覺得會高人一等

咪就係

iphone macbook 有咩問題
係咪得樓主覺得用apple=打飛機

好多idog話冇問題，係，你用d 咩機係冇問題架，只不過你心態係想以為高人一等姐/有形像，有品味姐嘛

之前去歐洲一排
華為係好賣過iPhone

唔只法國, 美國人最中意wow apple d 產品

我唔同意呢位先生既講下
我就用隻手黎打J既

周街都有鬼佬用iphone啦 不過大部份都用緊iphone5/5s

On9 外國幾撚多tech geek

因為定價問題 如果定價差唔多就知邊款受歡迎得多

驚全面屏壞home button ?

其實有咩好打飛機

最撚戇鳩X都用

禁lock button + vol up
完

idog不嬲最鍾意攞住部陳年iphone6自high打飛機

唔知有無get錯
樓主係想講個心態問題？
就咁覺得功能啱用而買係無問題
但大多數港女就因為覺得可以突出自己，仲要拎嚟打丁自己有本事買/比人包起
如有錯 唔該Hi細力啲

如果真係有本事買咁有咩問題
同埋華為行android系統
有人偏向ios又有咩好屌？

法你老母國